狼與辛香料動畫會唔會出第3季？

唔會

想睇男豬屌女豬

作者另一套作品用集資平台成功開到動畫
如果狼辛動畫無版權hold係d公司手
有機會可以集資去開第3部

完得都ok la而家
一拍S3又要拍落去
拍撚到生仔

完咗再拍都冇辦法推銷小說
當年跟小說一直出就差唔多

應該唔會有
我一早已經唔等去左睇晒小說

唔會

新生代觀眾已經唔會接受呢種動畫

過左時了

舊番少人討論啫，點會無市場
日常純愛仲有經濟概念，要揾第二套都無

第二部幾刺激，開少d異世界乜q八男好過啦，今季好睇既都延遲悶到pk

準備有第二套, 作者自己隻文字game集資個套動畫
WORLD END ECONOMiCA
講炒股

其實有
魔王勇者

呢套只能算係狼辛低階版，兩者層次有d 距離

咁動畫化羊皮紙

下我覺得狼辛先係低階版

魔王勇者既經濟學只可以算中四，五程度，講一般宏般經濟學。但狼辛包埋微觀，同埋現實操作上既考量，程度深好多。

如果只限經濟嘅話可能你啱 我都唔記得七七八八

魔王勇者只係掛經濟排頭, 但要用一堆劍與魔法, 後宮美女, 外掛主角塞入去個故事入面
無論愛情線同經濟上無樣比得上狼辛
你嘅高低階水平標準都係後宮外掛之流

十分同意。

笑撚死 你到底有冇睇過魔勇
佢話魔勇係低階版嘅主要原因係經濟方面 我下面都有講佢可能啱 因為我唔係讀經濟而且內容已經唔太記得
但你講後宮魔勇邊忽係後宮吖 定係對你嚟講多過一條女就算後宮？
主角雖然係外掛 但單單係一個設定 冇咩點影響劇情
而且魔勇唔係掛經濟排頭 而係除咗經濟仲與有講其他野 單單女僕喺處刑台演講嗰集我就覺得魔勇高質過狼辛好多

唔好只係負評啦 歡迎駁嘴wor
既然認為狼辛好咁多 唔該攞多幾個例子出嚟plz

你唔講呢句都仲有興趣討論
不過見你咁撚串真係無興趣浪費時間
只講其中一兩幕就case close
收服火龍唔係靠勇者戰力係靠咩, 妖精女王唔用戰力去救又係靠咩. 火龍公主都對勇者嗒哂糖
後宮唔係最後主角有幾多條女, 係一堆有權力有劇情嘅女角去serve讀者嘅後宮